買鞋有無黃店？

想買對鞋著姐

vans, adidas, nike 都唔得

有無類似vans 好選擇？

Keds
Stepney

地方可以去husky / second kill

Converse